{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 메리어트 서울 보타닉 파크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能です。 チェックアウトは午前12時前までです。 チェックインの際は、予約者の身分証明書を提示する必要があります。 エキストラベッドを追加で申し込むことができます。 エキストラベッドはスイート客室のみ追加可能で、追加料金は33,000ウォンです。 朝食は大人38,500ウォン、子供19,000ウォンです。 平日は午前6時30分から午前9時40分まで、土日祝日は午前6時30分から午前10時まで朝食を楽しめます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 ビジネスセンターやフィットネスセンターが利用でき、無料駐車やバレットパーキングサービスも提供されます。 バレットパーキングサービスは午後8時30分まで運営されます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 レストランやバーの営業時間は、政府の指示に従って調整される可能性があるため、最新の営業時間はガーデンキッチンで確認する必要があります。 ガーデンキッチンは1階に位置し、朝食、中華、夕食を提供しており、営業時間は様々です。 ビンヤード15は15階に位置するルーフトップダイニングです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時前までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際は、予約者の身分証明書を提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを追加することはできますか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加で申し込むことができます。エキストラベッドはスイート客室のみ追加可能で、追加料金は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人38,500ウォン、子供19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午前6時30分から午前9時40分まで、土日祝日は午前6時30分から午前10時まで朝食を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "ビジネスセンターやフィットネスセンターが利用でき、無料駐車やバレットパーキングサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングサービスの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "バレットパーキングサービスは午後8時30分まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レストランやバーの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "レストランやバーの営業時間は、政府の指示に従って調整される可能性があるため、最新の営業時間はガーデンキッチンで確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ガーデンキッチンはどこにありますか？",
            "answer": "ガーデンキッチンは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ガーデンキッチンはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ガーデンキッチンは朝食、中華、夕食を提供しており、営業時間は様々です。"
        },
        {
            "question": "ビンヤード15はどこにありますか？",
            "answer": "ビンヤード15は15階に位置するルーフトップダイニングです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 575
    }
}